[討論] 如果大家一齊係同一個時段投票 可能有呢個問題。。

我諗緊
而家吹哂雞話要7：30am就去投票
即係比對家知道左朝早啲票好多都係後生仔嘅/投泛民
話就話選舉佢地唔可以明刀明槍做手腳
以前都係種票/寫手心

但今次比佢地知道左我地嘅投票時間
佢地可以咁做:

搵人專登係個朝早票箱[裏面]做手腳
可以係有墨水/總之會搞到張票烏糟嘅野
咁就可以大包圍咁將成箱後生仔嘅票變廢票
就算無收買 佢搵個去投票嘅人係朝早時段係自己張票到加料 務求搞到票箱裏面其他票烏糟

同時間佢安排啲旅遊巴係下午/傍晚先車人入黎
最係就可以令保皇贏

我真係幾怕呢個情況會發生
所以會唔會大家唔好一齊朝早投
分散小小時段去投(？)
既然有哂共識24號唔會搞交通
(純集思廣益 開放討論)

投完票要帶班廢老飲茶架
茶樓落晒訂，時間話轉就轉咩

你有一着 我有一着 純粹係咁姐
照樣推

區選唔可以輸

麻煩幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

推一推 討論下

唔明怕d咩
即係朝早投當廢票？
剩係計下午同夜晚的票？

打電話去自己個區老人院報失蹤
一報要點人數
冇得走出去投

再推一推